其實出國讀書嗰班仆街, 十個有九個都係仆街藍絲D 後代, 自撚私唔撚隔離都係預計之內

D人話:手足黎架

我從來唔BUY

利申:海龜

邊到

蠅國